有冇巴絲係平地行路都可以仆街

點解我明明只係行出門口都可以仆低